{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-NANUSHKA/GM0022031524034/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Guy T-Shirt - Beige"
    },
    "text": "[BEAKER] NANUSHKAブランドで製造された女性用Guy T-Shirtです。 このTシャツはNANUSHKAの22SSシグネチャープリントで作られた製品です。 体にぴったりのスタイルで作られており、伸縮性があり快適に着用できます。 特にシミがついたようなアニマルプリントが独特で、スタイリングにポイントを与えるアイテムです。 こちらの商品はハイウエストパンツと一緒に着用するのに最適です。 素材は表地がポリエステル92%、ポリウレタン8%で構成されています。 洗濯は手洗いやドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯の際は生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や長時間の水に浸からないように注意し、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 Tシャツが水に濡れたり汗に濡れたりすると色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥の際には製品が損傷する恐れがありますので自然乾燥をお勧めします。 最後に摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "NANUSHKAブランドで作られました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのシーズンのシグネチャープリントですか？",
            "answer": "このTシャツは22SSシグネチャープリントで作られました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなスタイルで作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは体にぴったりのスタイルで作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような特徴的なアニマルプリントがありますか？",
            "answer": "このTシャツには特にシミがついたようなアニマルプリントがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "このTシャツはハイウエストパンツと一緒に着用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は表地がポリエステル92%、ポリウレタン8%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いやドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯の際は生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツの洗濯時には漂白剤や長時間の水に浸からないように注意し、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りや変色を防ぐための注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツが水に濡れたり汗に濡れたりすると色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥の際には製品が損傷する恐れがありますので自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 500
    }
}